有冇巴打有改裝-非氣密鏡

買錯左隻非氣密鏡
UVEX stealth OTG safety goggles

之前都見過好似有巴打買左
想問下有冇改裝心得
同埋邊隻物料岩痴邊封氣密？